轉速成彈game一問

用緊win10
一㩒shift就英文轉速成，一轉就退出左全螢幕
有冇辦法搞搞佢

Lol?

輸入法setting可以轉shift唔好換全半

一開game試下ctrl + space set死做英文

Apex

？